#### Notizen

Eclipse F3 Quick Assits - IDEA Shift + Shift 

#### IDEA Einstellungen

"nützliche" Prüffunktionen, die ich nicht brauche. 

- File -> Settings -> Inspections -> Proofreading (Rechtschreibprüfung und Co.)
- File -> Settings -> Inspections -> Properties files -> Prperty key / value ....
- File -> Settings -> Inspections -> Unused property

#### Ein Paar Java Resources
[E-Books Sammlung - 1](https://github.com/manjunath5496/Java-Programming-Books/tree/master)

[E-Books Sammlung - 2](https://github.com/shshankar1/ebooks)